我親戚話我搵萬五蚊唔比家用好無用

我呀媽黎左香港廿幾年，佢同大陸親戚都一直有聯絡
自從知道左我搵萬五蚊唔比呀媽就一直單單打打
有次我大陸個表姐上到黎聊我講野，咁我就放鬆無介心咁同佢傾計 話過澳門輸左五千之後話左自己搵幾多之後無啦啦問我覺唔覺得自己好無用咁。
咁自己屋企係單親 以前攞綜援 我讀完初中再多一年就無讀書，仲留過兩年班，一直好無心機
，同埋我都覺得我就算讀完中六屋企人都唔會比錢我讀落去，我有時都覺得自己唔知為乜，既然我讀完中六都讀唔到上去，咁我讀黎做乜。
我讀緊書果陣呀媽仲一直叫我返工返工，但我呀媽無攞綜援既時候都係無點做野 ，好多時候返左幾日就唔返，之後就日日屋企hea。
成日想我出黎做野比錢佢洗。我一直覺得佢唔係想對我同家姐好，成日發癲發爛渣，我呀媽離左婚後一直有同個揸的士既男人一起，試過發癲搣爛哂啲錢，咁攞我同家姐黎發泄就不在話下，但果陣覺得無問題，因為個的士佬無對我地點(後尾有次食飯唔記得嘈乜就話我話我姓x你姓x關你咩事?)
咁我讀緊書夠歲果陣暑假都有出黎做pt,大家樂711 華潤，炒散，ok咁 但一直無比錢屋企，因為一直用賭黎做寄託，(同埋覺得我呀媽欠左我，你無乜比到資源我自己，憑乜就淨係想生我出黎揸乾我見到同其他家庭去比較，返轉頭望原來水平係差人地咁多)咁當然我賭就好仆街既事，我自己都好後悔，贏過最多時兩星期揸住三十幾四十萬，輸既投注額都無點在意，因為比我輸得多既人大有人在

我初初畢業出黎做野搵萬3 規定比5千家用

後來有個朋友教我，日後加人工升職，都唔好比老母知